{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구로 JS 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約時のチェックインは14:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 5歳以下の児童は保護者同伴の場合、宿泊が可能であり、追加人数は1人当たり10,000ウォンで、6~19歳は5,000ウォンです。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、駐車は無料で利用できますが、駐車タワーは乗用車のみ可能です。 また、無料Wi-Fiも提供されます。 追加費用はすべて現場でお支払いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時のチェックインの時間帯はどれくらいですか？",
            "answer": "予約時のチェックインは14:00以降です。"
        },
        {
            "question": "予約時のチェックアウトの時間帯はどれくらいですか？",
            "answer": "予約時のチェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "5歳以下の子供は宿泊できますか？",
            "answer": "5歳以下の児童は保護者同伴の場合、宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "5歳以下の児童は追加人数ごとに10,000ウォンがかかります。6~19歳は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。ただし、駐車タワーは乗用車のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払いますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場でお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 170,
        "QA": 311
    }
}